有鬼...小心

呢位手足冒認我！小心 暫時唔知有咩歧途

一定要話比手足知

無人識你呀

我屌你老母 你邊飯？

屌

邊位牙

笑

咩事

柒撚到

戒左賭未